我係現場 可以同你地講 唔會走得切

想班手足全滅嘅
繼續走
放工唔好入黎幫手
我保證今日唔只捉100個

我覺得喺呢個時候走只會令唔走嘅少數送頭
所以一係就全部人走
一係就全部人留

而家咪好似草原d牛咁囉,明明一齊還拖一定打贏隻獅子,但就唔團結

更新
義載麻煩盡出
好多人行緊去東涌